有邊套動畫係第二季 好睇過第一季？？

我覺得k-on

兩季都咁好睇

其實好難得
仲有個味道
好似中二病咁
第二季就走晒味

《Zoids》

Kon 2季神作 中二病就

CLANNAD

零使 才人一個人打7萬人果幕

成語動畫廊

文豪野犬

第一季用段舖墊 冇計

入黎就想講呢套

I say yes鋼琴版

銀魂

火影忍者

識貨
同埋排球少年

A/Z

岩岩追完第一季

Battle Spirits

魯魯修

明顯第一季高質好多啦

期待為美好世界獻上祝福呢套

科學超電磁炮

狼與辛香料 兩季都咁好睇

渚

Clannad

老母收

認真? R2得個尾靚咋wo

寒蟬

流浪神差，暗殺教室

奈葉

今季有亞人，第二季真係超好睇

寒蟬算唔算第二季

野良神還好啦 用返原作正常好d

第二季悶到喊喎
第一季反而幾好睇

奈葉
但其實我最鐘意ss

蒼穹，由頭到第二季都係咁好睇

fmp

第一神拳

Aldnoah zero, 第二季真係好撚好睇，近排有番睇咗次

機巧魔神

鋼煉

但係唔睇曬第一季，齋睇第二季會唔好睇

如果fa當第二季就真係好好多

呢套冇得輸

第一，二季係高質，但第三同第四季麻麻，第五季又ok

創聖evol

暗殺agger

明明第一季尾睇到訓着， 第二季講殺老師出身就睇到停唔到

以前睇亞視就係睇呢套同遊戲王
第五季係咪村雨長牙獅果套
記得佢可以轉型態好撚型

same

頂後面兩季勁好睇

Exact7ly
其實我覺得壽屋既然買左zoids返黎出模型，又整得高質，我自己都買左幾隻，質素比高達mg高

不如搵人再整套新的zoids動畫出黎谷多野，人氣高過高達不是夢

鳩葉Agger
細個有線睇開

太趕，cut走左好多野

點兔

覺得寒蟬第一季好睇d
第一季d恐怖氣氛做得好正，同埋留左好多謎團，搞到觀眾乜都懷疑一餐，好有壓逼感
反而第二季基本去到第七章已經全部水落石出，跟住第八章只係係度等good end，然後等咗足足十一集 感覺有d拖時間嘅感覺

鐵血

00

境界線上地平線

嬲 竟然無人提 記錄的地平線
d設定夠哂detail 第一季落勁多伏筆 第二季解得好正

JOJO

彈珠人

俾你講左先
其實部部都幾好睇
但同二jo比，大jo真係遜色少少

沙架蘇

az

呢個真

Agger 當初睇到好震撼

請問零使既全名係咩

零之使魔

k-on!!

正想講

第二季完就好，之後垃圾到

OP 慢版 BGM 在腦中奏起了

Fate zero

第一季 實力平均咁多 真係睇到係努力打得敗天才
其實疾風傳前期都唔錯 但去到忍界大戰就 btw 疾風傳d 歌

忍界大戰真係
不過佐嗚最後果場又收得好靚

岸本一開頭我諗已經諗好點鋪排
個和解之印鋪排得真係好神
仲有班vs忍界聯軍

利申 重睇緊 依痴到500幾

有冇睇過佢細佬套666? 我覺得結局按666隻玩法會好睇d

自淨二沙~自淨二沙~自淨二沙~

海貓會唔會有s2

認同。

希德尼亞騎士
一季精彩
二季更精彩

但係唔睇第二季會覺得第一季有啲無理頭
睇住啲主角死完又死

二季太多日常，同第一季本身嘅味道差好遠

堅 唔會明白男主同女主經歷左幾多 感情幾深 先會對自己個女咁
同埋老豆果單 第2季真係喊到我仆街
我都係睇完呢套野 先可以同屋企人close左好多 明白親情重要

但第2季有d位好拖 淨係講條女學秘技已經用左幾集

Saki
我覺得作者縣大賽時仲未搵到自己定位

唔可以怪佢 因為作者 rip

妖精的尾巴

冇人講遊戲王
頭27集玩黑暗遊戲真係好垃圾

估唔到會有人記得零使
小說遲下有人會續寫，據問係根據山口老稍留低既資料寫埋個結局
果時好似死忌出左隻CD.
Last song from Zero
入面有首係用4 首OP 串埋一齊既演奏版
聽親都打冷震

講起首I say yes wedding ver. 我由果時起電話鈴聲就係佢，用到而家

唔係作者既問題，係動畫變左做賣肉個下做乜9

果首真係世界級
我好鍾意零使 小說同動畫都睇哂
果陣知道山口老師走咗真係sad咗一排
知道小說有人續寫真係好開心

漫畫可能係 動畫第一季D原創睇撚死人
又唔關事 第二季原創起碼補完個故事 雖然都好難頂 例如講下人柱力 曉之前係點

第二季雖然等左好耐先有,不過堅正